唔好再講咩朗屏定元朗閪鐵站

係我就話唔理朗屏定元朗
一齊3點行去大馬路見
買撚曬佢地d老婆餅佢

推

老婆餅好似關左閘 未FC

釋放老婆餅

未去點知關閘
唔信你

屌 咁買b仔粉

振興元朗經濟

搭巴士最開心

同意嗎？

國際老婆餅日

記住唔好行出馬路住 有人巴士入黎買手信架

買手信既唔該幫手推

on9先食B仔

利申: 大西北撚

咁有咩推介呀ching 帶左好多銀 今日一定要洗撚曬佢

push

我要搵Hocc 影相簽名

元朗 朗屏都去到大馬路
大馬路就好似彌敦道咁勁長

一人行一半 中間自然見 怕乜撚？

恆香有開呀屌
鳩up撚
apple daily
【元朗市面今早冷清 恆香有開門賣老婆餅】

Up

屌 原來有得買

要睇下有咩舖開先
我喺朗屏站行到去安寧路, 地下好多舖都唔開門
我本來想去蓬萊食飯, 點知都唔開

元朗蠔餅都出名,你google下就知邊間, 不過無咁早開, 而且我未行到嗰邊, 唔知佢今日會唔會貼紙話唔開

入緊去FC

真係唔識做

推啦屌

中晒計, 原來真係有開中計中計中計

落手落腳入去FC咪得囉

兩路逼入 要掃撚曬佢 一粒餅碎都唔好剩

恆香老婆餅

冇撚有錯 最重要人多
唔好離群

食餅咁乾 大家記住be water my friend

邊到入元朗都好 3點一齊出發大馬路買手信

仲有榮華臘腸

幫推pls

大家入咗去先講，跟大隊，唔好自己，一小組走散。

朗屏站現時很多人聚集。

元朗站都好多

各位兩個站鐘意邊個站落就邊個啦，唔使驚

岩 推

be water

推啦

元朗站 朗屏站 多人。大家仲未出黎嘅係時候喇。

3點應該差唔多 老婆餅

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過五百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書

幫手推

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖

喜歡的話天水圍轉輕鐵入開始都ok

元朗旅遊攻略 日票篇